美國民主黨總統競選人參議員賀錦麗：我與香港人站在一起

I stand with the people of Hong Kong and affirm the fundamental right of all people to peacefully protest for their rights. The President of the United States should call for the same.

之前選英國首相都係咁講
選完就關我撚事

佢地最多都係聲援
鬼佬都唔想真係親身入黎處理亞洲事務, 殖民地時期都過左
佢地而家要攪中國原因都係因為佢唔聽話 (好似曾俊華咁)
只要修理埋佢白人就可以鎖定地球霸主之位

Push

所以呢個時機真係完美
搞愈大，得到愈多同情
愈近選舉，美國真出手既可能性愈高
唔要求入美咁奢侈咁離地
歸台再重塑台灣係中國正統
一齊收起老美保護傘下面都收貨喇

Jeremy hunt
佢而家選唔撚到 更做唔到野

美國大選 一齊揮美國旗
好多美國人支持香港爭取自由

呢d 政棍都係想係香港身上拎票
香港要食住上，成為佢地競選政綱